Интеграция
==========

Исходные данные
---------------

Допустим у нас есть сайт, на котором пользователи могут изменять данные своей учетной записи. Работа сайта эмулируются скриптом site.php. Запустить можно, выполнив в консоли:

```
php site.php
```

И есть некий внешний сервис, доступный по http. Работа внешнего сервиса эмулируется скриптом service.php. Запустить можно с помощью встроенного веб-сервера:

 ```
 php -S localhost:8080 service.php
 ```

Задача
------

Необходимо передавать все изменения данных учетных записей во внешний сервис service.php через http

Передавать нужно следующие данные.

1. Дату/время изменения
1. Данные пользователя после изменения
	- Идентификатор
	- Имя
	- Дата рождения
	- Пол

Для этого необходимо выполнить две вещи:

1. Разработать надежный и протокол передачи данных и подготовить его описание. Главное условие - данные ни при каких условиях не должны быть потеряны. То есть, если пользователь изменил данные своей учетной записи, то эта информация гарантированно должна быть доставлена во внешний сервис.
1. Реализовать надежную передачу данных во внешний сервис
